★J慧中時間又到了！（75）

牙中J圖

4獸召集

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

LM

lm 唔該哂巨乳

老貓唔鞭佢唔識早啲開嘅，賤格

出爐鐵來

上水開始人多

Ready

我好熟上水路 只要黑警封撚左雞嶺迴旋處大家一係被捕 一係上深圳真係不宜係上水衝

新post可以瘋狂狙擊老貓

點睇百威突然唔上市？

no her?

老貓專用

牙中

老貓專用老閪殼圖

冇牙中獨立鏡頭

cut出嚟

今朝七點幾游早水 食完早餐慢慢狙擊老貓

so healthy

我通常10:00-12:30，之後狙擊老貓

老貓扮日本佬笑死人，佢根本係支鬼同阿差雜種

佢連日本都未去過

佢去到公園就同啲廢老大媽吹去咗日本好多次，其實去旅遊台同睇4獸索料，download人哋啲圖落iPad，同大媽講下次請佢去日本玩

似

老貓根本係陸豐鄉下囝一名

成腳牛屎

咁晏未上水，老貓或者已rip

老貓點睇我岩岩用左6萬幾訂櫃做屋企個更衣室？

rich need die

why so early today

rich

老貓走水貨敗走

似

老貓已用曬4k

why老貓work咁多年都冇首期買樓

早幾年見人係香討教人走水貨, 跟一轉水貨婆走一轉3百幾, 仲可以用150執水貨婆一劑, 計埋車費一日仲有1舊水賺

以前成曰見人喺羅湖收藍冰萬寶路

家下收奶粉都無埋

陳巧文

DLLM

g

老貓鐘唔鍾意eat日本嘢

老貓J唔J?

中大Email 大放福利無人講！！

老貓點睇上水

老貓你自稱日本人，點解唔返日本住

佢去日本城執貨，就會變日本人

返工 = 日本人

yoyo?

please reply

日本人出名奴性強

老貓 = slave

自稱日本人=自稱slave

老貓點睇我今日同dse妹妹碌齡

老貓睇av幻想自己係主角 事實老貓係支那豬

老貓 is cap圖社畜

老猫似係去日本call g叫著北妹嗰啲大陸佬

佢以為自己叫加籐鷹，其實係支鬼貓

老貓=夫目前犯個啲

唔好再攻擊老貓了，佢已經好慘

對老貓要no mercy, 佢支持送中、支持警犬、支持大媽

metoo soon

老貓點睇呢個post既人圍剿你

老貓 no 還擊之力

老貓，尖沙咀美麗華商場二期開咗日本「驚安之殿堂」,噚日開張，有24小時成人區，格局同日本一模一樣，使唔使四獸帶U去睇吓?

排能晒隊 新屎坑

偷偷留下負皮

咁利害

老貓不願面對

諗住老貓去驚安之殿堂送隻飛機杯比佢，等佢扮去咗日本

你究竟有咩遭遇令你對人失去信心

至少排一兩星期

16歲嗰年老貓被60歲老閪殼強制性交奶西，有陰影

入左隻二手116655 話就話全金 好似玩具錶咁

18K 撈專用

老貓:London gold

閒日應該唔使，而且廿四小時營業好似

搵日得閒去睇睇先

漢奸 走狗 賣國賊

Chi na man confirmed

U又話自己係日本人?

Me係HongKonger , U eat shit.jpg

陸豐支貓

老貓點睇自己

痴撚線！連我老豆都有上連登！

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓 點睇人地估你係五十歲廢老？

70

老貓1870年出世？

say巨乳

why負皮

老貓點解你的立場轉得咁快?

問你點睇自己

支鬼dna

似

家中電視TVB長開的，全家加分；手機上網聽何韻詩歌曲的，一定減分；改聽阿B鍾鎮濤的，又即刻加分。DSE考香港大學，除了成績，還交上社會信用數據，讓張翔校長領導一個大學生信用取錄小組，另行審查。

這樣一來，成績差一點，只要舉報家中兄弟姊妹幾個用手機上「連登」者，也一樣可以進港大讀醫科。這樣就不必讓讀書精英壟斷學額，也算另類的大愛平等包容。

［陶傑］大灣區之中，只有香港人最抗拒融合國家，實令人不解

老貓去咗深水埗叫老G，潛水了

3 8 線

危險 不了

東方日報：714深水埗反南亞

反u

141 all close tmr?

UST南亞仔洗咗底，喺cc台受尊敬，唔係U咁過街老鼠

依家咁撚樣
真係官逼民反

如果聽日沙田都係咁
21真係暴動都似

蓋清小心

連口罩都冇帶 好彩有人比

屌你老母餓鬼咁追住人扑

依家隨身都n95+普通

咁癲

上水冇退路be water都要睇時機
得火車一條逃生路

沙嶺公墓

走啦

我係上水廣場返過工 知道d交通有幾閪

其實係咪遊行完又有人冇走?

如果走唔甩去落馬洲再搭直通車返香港好過
粉嶺包抄晒

where are you now?

沙田 safe

我經常去上水，嗰度係一條路出返去

仲要狙擊老貓，隻撈有冇撞花?

Panerai today

雞嶺迴旋處

如果走到去公屋嗰邊，有的士站，上的士走，但要過天橋

Roadblock....

唔通真係上深圳經深圳灣返黎

大圍捕開始

突發 十幾部PTU出發去緊上水

羅湖地鐵去福田

上水火車站大塞車 搏一搏我會去深圳。。。

上支境風險大

我遊行只戴Casio黑貓，撞到跌得，美軍都用佢

自投支網

老貓 我會報你出黎

坦白can get free

老貓

u need 批鬥

ready

老貓rip

老貓，點睇老夫子漫畫以前已經諷刺警犬?

搵豬去衝政總 老貓啲fd加入戰鬥

政府懶理豬價飆升 業界擬放豬橫行堵政總

自5月有內地供港活豬被驗出有非洲豬瘟後，香港活豬供應大減，豬價持續高企，市民「捱貴豬」，政府至今仍未有對策。消息指，業界兩個多月內曾四度與食物及衞生局局長陳肇始會面，積極向局方提出解決辦法，惟當局仍「歎慢板」，至今無任何行動，任由豬價飆升。

消息人士透露，業界對政府的漠視已忍無可忍，定下死線，若陳下周初再不回應業界訴求，業界不排除會發動圍堵政總行動，並放出活豬充當「豬義士」任由在政總橫行，以作抗議。

消息人士又指，現時上水屠房已有60架貨車響應反對行動，並在車身上貼上「活豬供應不足，香港人捱貴豬」、「守護豬肉業界，還我四千活豬」及「要求政府介入」等標語。

老貓點睇沙田遊行

All day pornhub

未上水，老貓喺ssp叫老G被黑警塔咗

why so late?

all sleep

呢幾個廢老邊個係U?

澳門特首候選人：當選後每人派20萬現金內地投資

做大灣區居民？ 支境二線樓全程賣唔郁，最近碧桂園頻頻電話速銷叫我去參加大灣區睇樓團，老貓有冇興趣？

蓋老闆有冇諗過移民走佬？

支樓？

d質素=好治癒post內樓宇

荒島

why游行 只見 仲痕，不見游b

游B已經退出政圈，你都冇去過，理得人哋去唔去？U無非想見到游G被警犬扯爛衫同Bra，咪以為4獸唔知佢諗乜

老貓好撚鹹濕

游b busy 扑嘢

X2

why no周庭？

周庭返咗日本，人哋識日文

老貓去邊喥呃冷氣嘆? MX? 商場? 定圖書館?

原來老貓收咗4千，資料拎去種票兼擺上大灣區，老貓die soon

廣傳，申請4000係為種票（申請人資料疑被種票）

4獸？

廢老：埋黎！命都冇！

似4獸性格

老貓 4獸最後通牒: 請立即停止網上抵毀4獸

x2

X3

老貓係畜牲

成世人都未敢掂過囡
加入警隊實現抱負

x4

老貓最無恥

點解唔返日本住

老貓無錢辦特區護照

日本BT要坐監

警告你唔好再扮日本人

Why 唔買正版？老貓支鬼confirmed

老貓，7.21有民陣集會，U可以嚟見鑊打鑊四獸，嚟唔嚟？

危險 不了

咁U又問游B點解唔出?

U eat shot la chi ma man

做咩又負評

要過禾輋

風險好高,啲狗已癲，冇事唔好送頭

等所有人散哂先算，據報東鐵同巴士冇車，有朋友喺沙田話冇車走

一陣跟大隊散再過大圍坐陣算

7.21去民陣個和理非都要小心，警犬頭同港共已經控制唔到佢哋下面，所以唔對路就be water

4獸要狙擊老貓，一個都不能少

萬事小心，be water呀

暫時六個人
有咩事救到

警犬一次癲過一次，對上嗰次民陣集會，仲痕完咗拎個大聲公叫人圍警總嗰鑊，開始集會都世接近散場都冇警犬，後嚟我走先見班警犬過去，家陣呢2鑊根本等和理非一走，連記者議員都郁，已經short咗，擺明朱凱迪講嗰隻，區區狗房有份，到時冇得告

對上我去媽媽集氣會遮打花園，我數哂都係十條警犬，睇嚟最想郁連登仔

老貓唔好以為冇事，我哋4獸會篤U出嚟

隔離爆林鄭幾次請辭都被拒絕
似乎而家進入偽政府狀態
警狗亦直接聽中聯辦指揮 林鄭間中出黎支持警狗

我都係咁諗, 西環直接指揮,家陣套手法似足城管，完全深圳嗰套嚟

以前槍唔會露面 放晒係車 自689果時開始 班狗拎住槍耀武揚威 呢種係大陸武警做法

喺娛樂城個位
好似話守大會堂

警犬部經常有中高層上去廣東省公安大隊「交流」，其實同化咗，上去不外乎call G同飲飲食食，公安同警犬制服已經一樣，以前警犬上支境要向上面申報，而家取消埋，有理由相信警犬已經歸入廣東省公安大隊系統，低，中，高全面同化，我甚至懷疑有交換警犬好似交換生咁互調

唯一可以做係告鳩警犬署長同保安狗，或者等議會拎到席數夠，開file查警犬，不過到時又到警犬暴動，而家擺明到時搏特赦

劉細良前幾日分析政府官員 而家d文官都係由武官升上黎 以武為中心
個監警會仲好笑 班委員全部係深藍色賣港賊

監警會一向廢嘅，同警犬投訴課一個撚樣

李家超係副警務處長升上黎都搞笑
英國體制最忌呢樣野

Where now

依家仲英條撚體制，全面支鬼化，總之圍威喂、碼柒住西環就得，本嚟西環負責匯報香港民情同搞選舉嘢，家陣唔知係咪咩鑊，焗鳩警犬亂咬，引開大家注意力選舉嘢同普選

屌你老味政治嘢諗住用警犬解決，都on99嘅，咁一定搞唔掂

你係連登仔，有lihkg app，警犬最憎嘅，唔關抵毀事喎屌你

老貓，家陣lihkg樹大招風，齊齊delete app，回家搵牙joe似乎最safe，what 柒U think?

u have lihkg app too

所以為咗safe, 準備delete app，過去舊登搵牙Joe

睇左 del app 回家J牙中

走咗了
過唔到去

但me冇高登account，都係不了，你過去搵三色貓先

no use smart phone

sleep and watch tv J牙中most safe

no cap anymore

no pronhub?

屌你，等陣U落樓買糯米卷睇lihkg，警犬見到扑U頭

連登仔十八區遊行實中U住嗰區，一係U去沙頭角避吓先

屌你平時U咪cap得幾張咁大把

pornhub daily

情景題： 老貓落街買糯米卷食，一邊上連登，被警犬扑頭拉咗，4獸&剿貓友軍究竟使唔使叫聲「老貓義士」呢？

you有冇試過24小時唔上連登

pornhub 比支鬼網軍ddos攻擊，down機

上到新城市
唔知走唔走到去大圍

好似話狗隻衝入新城市捉人喎，你哋食飯小心誤中副車

係
見住上嚟
上咗一層扮路人

Kenzo個位上咗隊

唔對路就走，或者去帝都酒店開間房過夜

有個巴甩咗隻手指

頭先now news

好似警犬嚟

呢憤已經去到唔怕死就會同黑警攬炒
市民唔係唔夠你打 唔夠你人多 只係克制

車去羅湖？

去到火碳都safe

走咗大圍了

發夢好撚爽

朋友講發夢

老貓why U always想4獸仆街? 我哋為香港出錢出力，反而U根本唔似香港人

Lihkg very lag now

老貓係深藍老人

支鬼網軍ddos

佢係人渣

HK very danger

已經取得U嘅資料，IP鎖定，U die soon

Your China is safe

U可以返陸豐避一避風頭

just day day sleep is OK

［突發］旺角副本正式開戰

why have OL feet?

平安歸家

bus help u?

Dc9

dc9 many blue

以為去左呢度朝拜

仆街
手腕個件我朋友嚟屌

佢眾志人
出就出到嚟，但個傷就

希望無事

如果林鄭辭職傳聞係真 佢既下場會仲慘烈

共產黨眼中可能女人最合適做替罪羊

老貓點睇你新boss鳩蛇俾人咬斷手指？

老董 = 統戰對象 = no die

689 = 自己人 no die

曾陰權同林鄭 = 滿州國留低的技術官僚

林鄭幫反共人士統一戰線

香港國統戰部長

why great drop today

今晚真係十分感激朱凱迪照顧， 唔係佢，我真係死咗

老貓Boss又出黎

老貓係收租佬豬油仔

[url]⬤ 「電飯煲之父」蒙民偉骨灰盅離奇出現在金山郊野公園

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓DIE咗?

1478 great rise

your 肥媽寶之父，以前學佢

今次升市是王者1478領頭

會升到至少33000點

u are 中箭會員

d女好正

Why so early

No la
Fd only

Never support 中箭

德國寶BOSS

有d似

唔怪得游b唔去

dont believe

u 曲線撐村姑

死開啦

香港就死仲J tvb星
無骨氣！

老貓的確冇骨氣

老貓點睇我上星期返廠搭滴滴, 同個司機吹佢話佢朋友做格力都要cut一半人, 家下內銷都死埋你以後無冷氣用

加入追擊

認同

暫停cap

use 日本貨

跪MTR個女仔

no cap today---->forever

yes

老貓都無錢開冷氣

YOU去珠海?

4獸HAVE MORE SPACE 狙擊U

又搵到REASON蛇王

4獸is rubbish

IS YOU

佢唔止cut廠, 仲係cut銷售tim, 証明市面好差

格力個老閪殼自己做代言人賣PHONE

WANT SEE LEG

條仔有幾分似YOU

老貓ready no bullshit work

老貓背叛游B CONFIRMED

no new photo

游b已經是過氣人物

none need post

老貓next topic要改名

she has秘密行動

★J慧中洩憤時間又到了

今次又代言咩產品?

std療程優惠?

★4獸蹂躪老貓時間又到了！

想睇appledaily內容

有冇辦法唔俾任何資料下，俾$3

★老貓rip時間又到了！

咁啦
你比你個人資料我
我再比apple
咁你咪唔需要提供資料比apple

示威者：Next target is this post,因為有tvb 節目J圖

危險！no more 牙中圖

改J rthk、now主播、游b is safe

你有4000蚊 比3蚊支持新聞都唔肯?

say many times

個人資料

登記FAKE FACEBOOK IS OK

try try先

no

apple daily now拒絕 用FB申請

支持

GOOGLE AC, USE FAKE INFORMATION

實名制

email咪gmail囉，我都係用gmail

now cant

j游b會爛j

屌你老味老貓3蚊都支支咗咗，正契弟

they say no google

d手續

USE ANDROID LA

no her

老猫係咪no credit card

亂噏，我用gmail登記生果報同連登嘅，冇任何問題

所以連仔冇me資料嘅老貓用isp email，有哂紀錄

老貓壽終正寢時間又到了！

give me your information
I pay

cardit card 7-11有充值master同visa賣，根本唔構成佢講嘅資料外洩，老貓孤寒閪嚟

your資料=0 value

佢一陣會話去7仔is danger

老貓點解咁怕比人起底?

still can, use App create new ac

高汁過老貓 many many time

（新城市）警察一齊滑到的治癒gif 圖

CP罪

最後變成SOD AV

4 eye cp有啲人妻feel

団地妻 cp

老貓d人講有6千萬美美俾示威者, 你行出街就收到

老貓又去咗ssp call old g

佢話阿婆個口冇牙啲鯉魚咀特別勁

老貓見到hsi倒升爆血管rip左

收皮

later metoo

jail

人地想去爆房

why not中箭？

勁多女

u are member

又話一齊咗？

好難講
有啲囡鍾意對男友閪面

拗示威者手腕克警疑似柏林仔 記者致電查證被Cut線

柏林仔大幫喎
真係會企咁前?

以前有個 路家敏，又係做紀律部隊

做入境, 以前係羅湖過關成日見到, 未有E道年代, 大左好樣衰

other cp

是咪王書其嗰啲

U港英年代點解唔撈ACO? 今日咪開ACO/CO post

老貓有冇問石丸拎游B新圖?

me 當時就快97,玩命，冇人敢入去做

可能收費

老貓其實你幸福過而家啲後生啦

唔覺

我懷疑老貓琴晚係新城市廣場衝警方

97之前十年走去考公務員=呢2個月走去考police

ACO唔係狗房做嘅話，連登仔dream job 唔係點會開得多過牙中post?

依家有冇100期?

Lihkg仔 見$開眼

當年我老母都叫我做, f5就做得, 入職萬2, 當時人工平均8千左右

老貓年輕如果努力work

而家一定有樓了

佢家下都有精神科康復中心住

呢啲工穩定呃飯食，不過唔使諗住發圍

老貓: 白卡在手、天下我有

我同學f5就入去做黑警, 家下做左總督察

努力=辛苦=病=歸西

you just lazy

現在完全唔可靠

支鬼分分䭚可以取消所有pt 、福利

支鬼乜都做得出

老貓住寶田中轉屋

U still sick = 歸西

咪係

佢唔work咪仲病得多

分分鐘體驗上山下鄉，個個公務員要back to支那做十年義工

話知你全員上街示威佢都唔會so你

老貓想唔想入會

超齡

你嗰陣入正苦有無長俸

好似冇限制

老貓點解唔加入民建聯

97前sure有

ACO唔使OT,夠鐘走得，福利有公屋，做其他政府職位唔一定有，ACO頂薪都可以排公務員龍

仲1個月sick leave多1日，隨時連假期1個月返唔到廿日

no jetso

有Mature Member申請

馬後砲

現在係人都知正

90-97唔見有人話正

蛇齋餅棕喎

why no

挽下手你0幾年食咗肥雞餐

而家un un 腳

記得97前d人成日話入 中國銀行才有前途

好多要錢的，只是平過市價

以前福利仲好。ACO >>>> 食老綜

仔女可以free去英國讀書

想唔想選區議員

唯有寄望下一世

要有人脈

老貓
認真問
你有冇試過努力工作

去工賊會睇中醫免費，而且民賤聯引入好多後生女𡃓,U can

大日本

蛇王工作就有

入會要先俾會費先 不了

y u so lazy?

U就係舊登唔聽蓋清勸，家陣一窮二白

人類本性

is ur 劣根性

啃老/老綜

我哋可以幫你

U收咗人錢，應要努力工作

u no join 自行更生

啃老又不可能食過世

高官呢？

4獸做助選

林病年年考第一

u?

嗰啲畜牲嚟，U想變畜牲?

又話佢會考 好低分？

have $

老貓，將來你父母唔喺度，咁你點算

自己變老，繼續享用老人福利

will cut

你去大湾区養老

你有冇sister brother

no

我都冇
咁都好
唔駛分比人

認真說
香港經濟前景又不好
人口老化又多
根本唔會有太多老人福利

明日大嶼

老貓，2047年你幾歲

現在有d廢中/老 就係90-97年冇入公務員，刮沙都冇，心理不平衡，非常仇視現在可以做公務員的年青一代

may die

但冇人留意呢個point

u are one of them

is that you

已睇化

阿門

根本成個社會問題，用錢就可解決

但支那唔肯俾，鐘意少數人獨享

老貓覺得自己仲有幾多年壽命

支鬼掌權，本地出生嘅cut

不如估下香港好過

老貓根本none hk ppl 獅子山精神

= 支鬼

你都冇努力過去爭取

有咩資格說睇化

二百萬人遊行都爭取唔到乜

香港係福地，必定光復，支鬼命唔會過到2047,今年雜種67,根據卡達菲、薩達姆通通69就打柴，推算2年幾3年貨仔玩完

災地就有份

you都冇努力為自己爭取過

人家華里沙同波共鬥爭幾十年，1990年先光復波蘭，行吓街衝兩衝就得，咁支共早就玩完

老貓唔好擴散失敗主義

即係話俾錢U使就唔理佢係咪共匪?

u say班高官？

老貓不願承認自己lazy pig

又拉埋hk前途

譚伯 果班人？

睇過套記錄片講愛滋病人係美國抗爭十幾年打左好多鑊政府先肯去研究同列為公眾衛生項目

高官係畜牲，U want 做畜牲?

都係畜牲

我都冇做ACO, 冇呢個心態，呢啲係U問題

你冇出

老貓只會sleep

老貓，你唔好再扮香港人

老貓，你父母係咪藍絲的

Les

老貓屋企人係唔係藍絲

成家 Only 老貓is 藍絲

老貓，快回應

肉絲

快正面回應

真係佢？

［突發］鄭柏林突然從警隊電話表中下架

yellow

真係屌柏林

老貓竟然唔係答黑絲

老貓唔怕戒嚴

就快斷網，pornhub冇得佢上

老貓住深藍區, 一定無戒嚴

蔣麗芸開分身喺自己fb留言，唔記得轉account

老貓: is ur 分身 ac
啲語氣一樣!

forum戒嚴

NEED CLOSE好痔愚

老貓可能幫元秋打理過FB

用慣分身PUSH POST當4獸都係

一旦戒嚴，連登會即停

老貓=深藍廢老

勁多深藍信遊行有錢，應如何反擊

Ｘ３

老貓尋日有去樂富揾譚文豪

ｘ４

事實上喺牙中ＰＯＳＴ冇見過老貓讚日本人的

淨係記得佢成日講3年8個月

真係好似仇日廢老

ready

又話NO POST 牙中

戒嚴在即，老貓去唔去超市掃定啲貨，另外download多幾套AV，連登、pornhub冇得上

need 囤積大量糯米卷

到時我拎罐午餐肉可以叫黑鬼屌老貓屎忽

老貓點睇隻揪蛇紅到台灣 西門町都有佢大頭相

老貓下場

老貓係小栢林fans

work

啲酒浸海鮮好似之前J2唔知邊個節目又做過

平時啲雞脾道具都係常歡屎忽嗰隻

BIG BIG CHANNEL都就執 仲係度天賣廣告 迫牙中食過期野

好想奶阿中加拿大

big big channel垃撚圾

頭先突然login不到icloud AC

不停轉菊花，已熄機多次再login都不能

現在正常返

apple被hacked?

唔係，係U被hack，我冇事發生

要logout再login才會發現

正常好少咁做

點解老貓有錢買icloud?

都係U問題，支鬼網軍受到柒婆委託，hack U account，之後送上哈爾濱

政府電腦入侵

冇icloud跟本用不到i device

MANY TIMES

波台MANY DOGS

icloud同apple acc係2樣野

老貓用支國iCloud ,die soon

［唔知真假]消失的檔案fb:疑似警方內部對話流出，要求封查連登，引入顏色液體戰術，執行行動唔使出委任證

家陣用Cloudfare, 真正IP都唔知，點封呀?

封U就得

老貓幾耐冇出過街?

危險

go 買 game?

steam

no need street

PLAY WHAT GAME?

go buy 糯米卷呢

街上Lihkg 會被柏林抝斷手 不了

老貓想唔想小柏林仆街死?

老貓仲有冇供月餅會？供得黎下年中秋有月餅食

以前 扮老積

食蓮容包咪一樣

老貓最愛七彩蝦條姐姐

so cheap

支鬼大飢荒

連月餅都要搶來充飢

會唔會遲d到村姑？

兩名香港眾志成員朱恩浩及廖偉濂 , 行動組已取得搜查令，稍後將會搜屋。

又屈人有cp

話村姑係cp

眾志群體photo一定有村姑

咁U都會仆街

老貓尋日先post完

屌柏林會搵佢

拗斷佢打j隻手

年紀大左, 呢d場合會越黎越多, rip

藍絲潑婦醫院，失控狂爆粗

老貓睇下人地藍屍幾勇武, 點同你似隻龜咁

今年已是第2次
做完人情做帛金

老貓都以為common law係粗口

舊年我都有個舊同事去咗

抝斷死氣喉，怒插巨乳

因為巨乳 一早留意村姑

個阿嫂先40幾
做人真係化
need 及時行樂

如果香港戒嚴，老貓會買乜嘢先?

我估死氣喉。

老貓講過: 飯可以唔食，死氣喉唔可以冇

老貓你咁驚出街，咁點買糯米卷

Parent help

毛姨姨上連登,大家有咩同佢講?

前粉絲怒碎柏林週記VHS

老貓呢條on9我見鑊打鑊

話唔定等陣入呢個post屌柒老貓U

老貓見老人家入黎就扮晒金融才俊

老貓扮有線職員呃鄰居裝電視盒呃飯食

老貓去唔去銀髮大遊行

毛ee你好

點睇呢度嘅樓主老貓再世

成日對你有性幻想?

老貓夠資格，鳩毛都白哂

老貓要求毛ee提出政府派死氣喉

佢去左雄禿遊行

Vicf need

4獸真面目

you are周星池?

巨乳來的

套片之後去打劫人地處女貞操

you are 胡楓

vicf

我知U讀過邊間學校，我都讀嗰間嘅，我去得U都去得。

新城市廣場cctv影到老貓衝

係咪要call 屌柏林搵佢?

老貓點睇公認村姑家陣大勝游B? 日本佬都話民運女神

游b = g

好快起到your底

老貓，我覺得波台高汁過時事台，你點睇?

secret mission

要讓路俾 大事大非

遲早搬返去

胡楓係leader

我頭先去站務台望吓有冇投訴，要求搬呢個post, 冇，以前cc台耐唔耐就有人去搵連尼住

波台包容度高唔好搬返去喇，一係財經台

老貓下個post改唔改名

覺得波台合適老貓

老貓係阿仙妓fans

有排都未大是大非完

what name?

search 商場 cs search到以下post

狙擊老貓時間又到了！

巨乳！急！死氣喉射野時間又到了！

時事台多人過波台

覺得u係search 蓋清

你可能暗戀蓋清你自己都唔知

use this

why know?

【Now新聞台】三名市民在本月七日九龍區反修例大遊行後，涉嫌在旺角禁錮一名女子，案件押後至下月20日再提堂。三人毋須答辯，獲准保釋。

三名被告包括任職廚師的黃子隆、學生吳睿哲及教師蘇瑋善，保釋後離開九龍城裁判法院。他們分別被控一項非法禁錮罪，黃子隆就被加控一項非禮罪。

控罪指他們在本月七日，於旺角山東街及西洋菜南街非法囚禁女事主，對她造成不利及違反其意願。控方透露，當日女事主途經事發地點時，用手機拍攝現場後向朋友分享，期間遭到三名被告上前質問，捉住她的手腳和企圖搶去手機，其中一人身體緊貼事主，並觸碰她的胸部。

警方調查後，在三人住所將他們拘捕，並搜出與事發時吻合的衣飾。控方申請將案押後，以便警方進一步調查，包括科學鑑證，亦會追尋其他在逃人士。

ready

老貓唔好叫凍飲呀

尻毛奶茶

老貓love浸鳩凍奶茶

公海有個post有張相, 個女商人同有個女警98%相似

12歲女與4青年於公廁性交

老貓點睇12歲囡囡已經識玩gangband?

Is
佢會特登扮警犬r鳩奶茶飲

疑似識一個男被告

蓋清公司d手足來

自首啦，第5人

老貓有j毛攝牙喇

老貓已經因性病惡化離世

rip

被捕
個日衝得太前

唔怪得老貓成日話danger

ready

vicf work

唔飲得凍野

y still alive?

腎虛?

冇錢轉凍飲

發覺自從612後 app store update app經常要retry

是否要經一經支那審查？

老貓有時去大家樂攞人哋飲淨杯嘢啲冰.

唔關app store事，係U被hack問題，我冇事喎，一切正常

老貓我哋4獸每人請你飲一杯鳩浸凍奶茶，共4杯，飲咗就會同4獸一樣rich

u are police?

老貓
If we burn, you burn with us

老貓，澳門有謠言罪立法，關蛇咪大撚鑊?屈字堆㗎嘛

勁過 23 條！惡過送中法！香港人反對澳門謠言罪！

你飲晒檯面啲drink先好走

好痔愚must die

送中+謠言法，老貓die hard

秦城or新姜集中營見

老貓成日咩drop to zero
Must 拉

咁快大肚

個仔大王的

我懷疑大王同李錦聯都係爭牙中結怨

喺twitter見到話有5張假嘅警犬委任證，有三個姓「臨」

how about CP?

E面男

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

彭彭

岑杏賢越黎越襟睇

老貓，未有老閪殼，麻甩佬U都先，過兩日補數

不孕？

可能插錯洞，食乜都冇用

有無睇愛回家?
覺得佢幾老婆feel

聽講你細兜得濟成日插錯尿道口

no watch tvb

有

icy 好好

呢張老閪殼圖，老貓要X2

老貓有次去睇花柳去錯咗婦產科

今日三條女都

牙簽貓

醫生嚇一跳，老貓個春袋爛到流膿

你哋真係好變態

四獸點睇改做行去銅記？

銅記落金鐘唔係咩？

原來湯財出書

係呀

初時以為唔知邊個又揾食

啲cc台友提議

打漏提議

最新係銅鑼灣落終審法院

大家反送中食左幾多條女？

老貓有冇興趣?

$20

i want free

禾輋

hard to go

批鬥地主了

(新鴻gay死穴=售樓處) 千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！！！！！！

take mtr

何文田have mtr

4獸請

X2
一碌protein bar價錢啫

終於肯定有𡃁模成堆撚屌

遞高隻手影咗張，走喇 好在我哋唔係老貓三吋釘

最撚多人圍嘅就係有女嘅

老貓啱晒，巴膠

老貓試過屌figure死氣喉

老貓有冇去過書展?

老貓: Danger 不了

老貓是否在現場

熱狗檔嘢我睇佢租都搵唔返，行兩轉搵個人都冇，呢班撚屌我唔明有人買佢嘅書?

老貓買緊裝21號再衝擊

我未比佢見鑊打鑊，應該唔喺喥 不過佢知有巴士聽日嚟唔奇

那是 巨乳 not me

佢參加緊銀髮族遊行

no

need 入場費

is u 三色貓 奶波魔 尻硬

支鬼當年唸住用供樓大法做隱形鎖鍊，希望d人馴服，好似唔work了

why蓋老母字體細過飛鳥

yes

只有等收4千的窮人才easy收賣

蓋老母actor好似做過92黑玫瑰

下次派$10000

支鬼智囊

不會了

窮人只需施以小恩小惠is fine

公務員誘惑

[突發] 20號有驚察面試

你一定過唔到體能

老貓點睇有消息人士

學者認為
分析認為
...

學者認為連登老貓為變態狂魔

100%

老貓點睇波台高質post

想知鄭若驊平時戴開咩SIZE既BRA

u like old seafood

一定好似兩個大布袋咁

軟綿綿

【情報】日本一小學男老師在女童答對題後提議“舌吻”當獎勵 女學生怕到集體拒學

唔怪得老貓成日自認係日本人

連登又俾人ddos緊？

手機ok

去書展買咗兩本倪匡嘅書，訂閱咗1年信報財經月刊，買咗個濕鳩袋，走人

一隻波夠U上山食成個禮拜，咪扮嘢

老貓㩒錯
佢想post :

突破盲腸

頭先喺書展見到條肥仔毒撚坐喺地下唞大氣，標晒汗咁，樣好痛苦，問佢使唔使搵急救，佢又耍晒手，我估係逼去睇女被友鬆㬹，都知龍友好似石丸咁，冇性嘅，統統係老貓大佬: 鳩硬冇親戚

this?

老貓，你父母點睇五大訴求

關sir?

dont know

有175-178高，唔係關蛇，關蛇我認得

似
老貓係盲閪來

信月都睇得過嘅
不過我都係去圖書館睇多

why don't tell them

倪匡散文 同 為極權抬轎的奴隸

主要係研究U

老貓係小農dna

老貓我俾入場費，請U食埋飯，嚟唔嚟書展? 好多囡囡喎

我可以送埋巴士模型畀佢

老貓暑假去唔去旅行

有2檔賣緊。78蚊唔貴，最貴係隨身風扇，痴撚線一模一樣福仁賣28蚊佢老味賣68蚊，仲話減咗價，呃毒撚

no money

香港danger ,佢返陸豐避一避

話時話 上次係屯門見到貓靈
佢仲係著牛仔恤同boot 熱到佢全身濕晒

查實關蛇係咪返咗澳門還是點?

應該完全放棄香港

Go 長洲都冇錢

佢有個澳門有米女友係咪堅

老貓please reply

文匯報看圖作文做鳩佢掛

我覺得似佢媽媽

這麼醜的囡.jpg

[url]銅鑼灣告士打道圍欄全拆

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

點睇？

為何元朝規定「漢人十戶用一把菜刀」，最終還是被推翻了呢？

會唔會遲啲喺磚地上鋪曬石屎

Rthk is watching 4獸

禁止購買任何金屬品

禁止使用任何IT relate 包括任何"電"的用品

禁止穿著衣服

禁止任何 文具

dream world

只有"be a Slave"是合法的

4獸至愛

only u give us 負皮

slave 係U

match

hk no metal
no knife
no cutter

老貓點睇沙田人？

john wick used a fucking pencil to kill 3 men

老貓有冇去過沙田

老貓當年偷渡就係坐呢班車, 同車條女俾佢係大學站推左落車就成中大個鬼故

老貓點睇721

老貓又j老閪腳

[url]大家好，我係50後，想了解多點「反送中」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓點睇

老貓？

ready

老貓rip x 100

老貓wake up open new post work

我諗世界末日果日老貓都唔會9點起到

老貓熱死左？

pig 嚟

老貓信唔信星期日雨都無滴天文台會掛8號風球？

老貓真係好lazy
我放假8點前都wake up啦

老貓係冇所謂，係唔係都係sleep，sick，，上連登同食糥米卷，仲有痾屎痾尿，打風冇問題

點睇熱狗仲喺書展擺檔散倉底貨？

似，唔死都焗爛春袋

上下pornhub又一日
世界未日佢都none care

所以我哋狙擊老貓係為民除害

721落大雨點搞 呢2日熱到癲

狙擊老貓係正義行為

黃色雨衣，地盤嗰隻廿蚊件，帶多把遮，短褲+波鞋咁嘅打扮得唔得

唔怕自己濕 怕少人出黎 比狗打

民陣嘅和理非遊行啲狗正常唔會亂嚟，散會後唔敢講，不過落大雨會少好多人，老人家、家庭連細蚊仔、c9嗰啲未必嚟

老貓點睇以前毛澤東講過呢段說話

如果脫離群眾，不去解決群眾的問題，農民就要打扁擔，工人就要上街示威，學生就要鬧事，凡是出了這類事，第一要說是好事，我就這樣看的，要允許工人罷工，允許群眾示威，遊行示威在憲法上是有根有據的。

--毛澤東於1956年11月15日中國共產黨第八屆中央委員會第二次全體會議

老貓點睇張超雄

老貓係南亞+支種，當然支持

張超雄係老貓契爺

好似搜到有GEAR都當你衝

老貓D BUDDY上左黎
大家好，我係50後，想了解多點「反送中」

冇可能，告唔入，不如禁買地盤帽

老貓啲老友睇大媽多，老貓同奶波魔舊gif，現在俱往已，只有回憶

why so early? no air condition

hot醒

老貓 ready no bullshit open new post work

呢條女 好似正過牙中

又係成日在d資訊節目出現

open new post ， work

still have space

老貓 = 盲閪

4獸order , no excuse ，work

new post use老貓壽終正寢時間又到了

好提議

老貓day day sleep
sleep forever=壽終正寢

老貓認咗鳩硬蛇做大佬串過碼頭咕哩

no respect 4獸

need bin

你攞啲錢交電費好過啦

$4000 too few

need 派more維穩

你好似生活喺第3世界國家咁

你都唔會抗爭
唔派都可以

派條死氣喉比U

呢期啲狗最惡

agree

老貓HAVE死氣喉同燸米卷IS FINE

老貓WE NEED NON STOP狙擊U

PLS OPEN NEW POST

老貓負皮
唔like你話佢大佬係狗

老貓因為當年係殺人犯通輯緊所以唔敢出街？

老貓當年跟埋陸豐同鄉葉繼歡做大圈仔打劫

★J慧中時間又到了！（76)

仲有少少SPACE

老貓PLEASE PUSH爆THIS POST

1001

壹早就要開喇

睇吓生果報抽獎中唔中先

老貓襯空檔時間屌一鑊死氣喉先

老貓開完new post又去ssp call g了

call 老 G

老貓馬上風期待區

喺連登識咗老貓快三年，想送是但一樣禮物賀佢生日

1. 死氣喉
2. 巴士模型
3. 糯米卷30條

老貓揀邊樣? FEEL free to tell 4獸

老貓偷偷留下負皮

今日正路冇牙中，有cp

3

比較合理，食咗冇

$0.3已足夠

no her, cp炒咗

咁老貓真係三毛黨嚟，we all know that

all 巨乳 love

CP keep

牙中 out

明明U love

早兩日全部牙中，cp is fired

老貓rip 1001

1001 老貓rip